杏花邨停車場水浸傳有三人失蹤 蛙人到場

現場消息指，水淹停車場事件，一度傳出有3人失蹤，被困在車場內，消防蛙人亦到場搜救，最新消息指3人已全數尋回。

杏花邨俱樂部停車場被水淹浸，逾30輛車頓變「潛水艇」，管理公司雖然曾嘗試用細泵泵水，但不成功，消防亦未能幫忙解決，管理公司為加快處理情況，決定召大型泵車到場，泵車於下午4時許到達涉事停車場。

另外，有車主憶述事發時驚險一幕。女車主方太表示，她的朋友住在停車場附近，見到開始有水浸情況，即時致電通知她把車駛走，她本來「懶得落樓，但諗諗吓都係落樓睇下」，一到停車場，發現水位已浸至腳眼，她及時將車駛走，同時通知朋友謝先生將車駛走，她質疑管理公司未有做好防風措施。

而其友人謝先生指，接到通知後10分鐘已趕到停車場，當時已水浸及大脾，因水浸關後，車門未能打開，他在慌亂之際，見海水洶湧地不斷沿鈄路湧落停車場，他擔心會沒頂浸死，於是決定棄車逃生，他逃離車場後不久，車場已被水完全淹浸。

最新消息唔知真定假
三個人係咪見到老婆浸死係停車場諗住就此輕生

老婆

我覺得有人失蹤係正常
因為啲水湧得咁快
真係好危險 會死人
不過尋回聽落好似有啲流
同埋冇講係咪有生命危險

佢哋講嘅尋回係指喺其他地方搵返啦

屌你老母我唔撚個浸左成個下午先知有人
9 成係想惜消防鬼部泵車抽水啦

點泵都無用啦， 啲車全部total loss

生前有冇借錢?

brother 心水清

好驚險

係咪都要賠，借消防泵車咪唔洗俾多幾十萬泵水

其實咁浸法...
除左自己有買保險既話
基本上都冇得claim